聽日要注意嘅野

1.）講好講聽日要攝衫 邊個唔攝唔代表鬼 但要多加留意
2.）到夜晚大陸請落嚟嘅太陸喱/黑社會就會出黎打人
3.）因為聽日係國殤 估計大陸一定比錢請班護旗手出黎搞搞震
4.）聽日必定會封站 出去六區又唔熟路嘅各位 建議睇定google map聽日完場後會點離開
5.）保護好自己 背囊的話就孭一邊膊 比狗捉都方便棄袋
6.）呢樣好重要 無咩野唔好突登帶埋啲乜信用卡嗰啲 身分證同八達通要袋好 總會有人出到黎唔見呢啲野
7.）女仔盡量唔好企太前
8.）前線要走就嗌12.12咁走 唔洗理後面啲人退唔退 前線你地係好重要架
9.）中後排嘅希望會有人突破心理關口上前線 因為前線手足已經比狗拉唔少 唔一定要主動打狗 但有手足比狗落單的話 要組隊上前救人
10.）聽日唔係最後一戰 不過係好重要嘅一戰 幾多人出黎 就要有幾多人返去 齊上齊落
最後光復香港 時代革命
香港人加油

[十一行動] 我是憤怒！呠停所有慶祝活動！

10月1日
12pm／3pm／6pm

號召全港司機及市民
利用車號、手機下載響號聲
或其他樂器一齊參與
在三個指定時間響號5分鐘

拒絕滅聲！
全城響號！

車號下載：

推

記著, 明天見到卧底狗/福建狗, 第一樣野做的係大大力推佢落地, 等佢用唔到棍/槍或其他武器, 落左地當然走唔到, 唔好浪費機會一味出招打. 比你打得幾多下, 人都走左.

落地之後會點? 總之有咁多人.....

組隊上前救人好重要。100個沖上去。唔想再見有人俾狗毒打

幫幫手推

推下啦plz

推上去

推呀

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

同我推爆佢

都話係1212推，唔係1212走呀！

走乜撚野，推！

走又好 推都好 都12.12

Push

完左仲要齊齊返去賀佢老母架 一個都不能少

對準政權 唔好俾黑警轉移視線而忘記10.1目的

大大力咁推

推推推

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

1 2 1 2

和理非可以做既, 4. 如果比狗逗, 冷靜但拖, 拖, 拖, 佢每個IDcheck得愈耐, 一日就check得愈少, 前線被check到既機會愈低, 保護手足

遮骨造箭，丫义彈射，射程十米，水馬陣內，
黑狗開槍，用箭還撃，以武制暴，若然繼續，
磨尖遮骨，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！

今次係終極一戰！！！

推起佢

推爆佢

幫手推

仲有樣好重要連登會被大陸ddos
真係上唔到連登就轉Twitter tag返#LIHKG #LIHKG101

拜托

推比其他人睇

唔係終極一戰 一重要嘅一戰
相約煲底再見

齊上齊落